懷疑連登被ddos#2

琴日己經有事
連仔加油

我地連登仔愛國愛黨，邊個外國勢力搞我地

我連！！！！
連仔頂住

cloudfare 死

慢撚到呢

頂住

各位集氣
阻止白色恐怖

有冇人撳唔到熱門

懷疑所有經cloudflare嘅forum都出事，
鄉土，uwants，連台灣巴哈都上唔到，
好彩仲有reddit

連仔加油

咩事！

係cloudfare被ddos

連仔加油呀

懷疑係
但reddit

恢復了連仔頂住

4chan都上唔到
CLS

對, 係cloudfare被攻擊.
所以掛cloudfare的system全部502 bad gateway

anonymous here！！

但cloudfare唔係防DDOS架咩!?

連仔頂住

今次係國家級

勁嘢黎